花冇百日紅，發夢吸精大法

全球咁多個國家，一定有大大小小示威，我地每一個星期仿照一個國家，再對仿照地區進行文宣，當藍絲反駁抹黑，我地順手燒理仿照地區，將當年時事同而家強連，目的持續下去，連帶更多人
先仿照其他國家和平手法成功，比佢地明白我地面對政治冷暴力，引支持，同時為日後合理化，同情化，以免失去支持，當仿照久，開始學下其他國家（你懂得？）

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

咁而家有咩可以參考？

輕輕一推